Viutv 入住請敲門4 （2）

繼續睇鬼

———————————————-
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

原來仲有做

推

viutv最受歡迎節目

樓主我嘅
唔準搶

燭光好撚正常囉

LM sin

3去咗邊？？

單拖先最好睇

好撚大

今季好多眼仔出左泥 重要形容得好恐怖 想像到個畫面好恐怖

用青色咁柒同恐怖

睇老婆

林婷

收嗲啦死基佬，拍到輕鬆片咁緊

lm

一陣比

間酒店咩名?

一個人住咁大間房好驚

一個人住四床房

好恐怖呀anson lo間房！

痴撚線咁大
啲吉床

同感

做咩唔要求換房

痴撚線 一個人住4張床

冇mcm

完

arrrrrr al男神！！！！！！！！

睇嚟好多香港人住呢間嘢

啲間隔極度奇怪

係囉！ 痴線架

邊有咁好死

吉床一定會有野咁 太空 好恐怖

咁又完

希望下季去下藍可兒個間睇下

喂 好撚悶呀！！！

自己人搞自己人……
大家都係香港人嚟架

樓主可唔可以pin一pin個叫人用不推文嘅message

名似都比野搞

做咗一節但係乜內容都無

應該係特登住返呢種4人房

咁快又做完半集

咁平 一定多人bk

間房個feel好唔舒服

請使用不推文回覆以防上熱門

啲黑警都係香港人黎

咁就半集

Done

個四張床擺位好怪

仆街去外國自殺搞鳩人地酒店
仲要搞自己香港人

見到個細路都可以住3日

呢集好似好悶

係mcm果時有d氣氛

其實一向都無乜內容

鬼都唔放過香港人

光線好唔夠 裝修又偏殘

好狗，去人地酒店自殺

咁就半集
好似以前得2個主持咪幾好

林婷好靚

教主左手戴住好大條黑曜石同月亮石

上半part唔知睇左d咩

半集乜鳩都冇

間間房既間隔 廁所 顏色都好撚趕客

真 我從來睇/feel唔到 係睇mcm/婷b
所以今集加左mirror撚

臨去廣告之前個幕係做咩
想做咩效果 咁奇怪

如果每集多3個字就好

太多主持 無focus

係辟邪
唔識

mcm

其實完全可以每集一個鐘
半粒鐘真係唔係好夠喉

同埋新加個兩個
唔係好識做過氣氛
講野好似旅行節目

得十幾秒林婷 我屌

有好有唔好 好似呢間酒店咁大
多個人可以介紹多d野

走廊又係咁暗

婷B

著裙

林婷真係好靚 好上鏡

viutv節目好多都有呢個問題講真

唔怪得知咁多人係度度蜜月
可以影埋婚紗相

【本報訊】港人夫婦上月初在冲繩燒炭自殺，事件撲朔迷離。《蘋果》經三星期追查，揭發女死者涉嫌沉迷投資，不惜借股壇大師張士佳高徒名義，向朋友和教友集資，甚至疑盜用別人資料借錢，懷疑因投資「爆煲」走投無路，加上警方上門調查，最後畏罪自殺。目前至少七人被騙財，涉及金額逾300萬元。

呃完香港人錢仲唔放過香港人

屌起咗雞皮

韓劇又播咁耐

係咁推mirror班柒頭

林婷真係好正 但唔鍾意啲人着涼鞋加襪

影婷b就用勁啲嘅cam啦

我都覺好柒

寒寒地

其實呢間應該又係冇料到架喇
除左香港人果單之外都應該冇咩特別野

林婷呢part頭有少少痛

頂你坐喺度....

屌
唔好成日影鏡啦

我又係

我都有感覺

我同林婷一樣

呢d地方 一定會有塊閪鏡

成日整到個畫面咁暗同啲音樂整到鬼咁恐怖

佢成日聲死物想營做恐怖氣氛
但係我覺得好悶。。。
影下婷b個靚樣仲好啦

係咪大家自己驚咋

咁撚癲

其實現場環境會仲黑

白面撚好沙pop

又係傳說中嘅宴會廳
記得上兩季都有

Mirror班友好多餘

忽然仲要開到門

之前自己一個去旅行
寧願訓太空倉

屌好撚炆睇到
見到哩件油頭粉面毫無氣氛

入到個宴會廳無啦啦額頭右邊拿一拿咁痛左一下

佢把聲太響lol
壓低聲線會好d

3p

有冇人見到教堂個幕有個白裙短頭髮女人好似行出嚟咁

本身係好事

好似宴會廳就好旺咁
有冇巴絲解釋下

窗個倒影咁似貞子既

呢part當時有live？

但對呢個節目唔係

屌個19 meter d字可唔可以大隻d
唔係個個屋企都42寸大電視

小朋友咁近 舊野又唔紅色…

見到 應該路過唧我諗

露台個影係咪攝影師

so sad
佢咬字幾清晰同夠響 係啱做一般主持

年頭住過呢間

係 我都有睇

fuckboy夠薑去秦國酒店玩呢D先再講啦
佢呢兩集D日本酒店根本冇咩料到

呢part 鳩鳩地

敲嗰2下聲咁明顯既

佢飯盒d聲 ja

真係有

mirror清談節目咩

係

今次就算聽到有聲都唔驚

飯盒聲
膠嚟

唔好話有無野
見到而啲90年代格局都唔想住

咪同stanley露對波出黎一撚樣
嘥時間，唔知做乜撚野，成村人係到睇佢食飯

屌 好撚悶

呢2下咁大聲

咁明顯？

依家聽到咯咯聲了

好明顯喎

硬野聲黎

呢下窗聲好響

呢part都比佢做到咁悶

嘩屌

係咪mcm拍門

好多次

係咪隔離房敲牆咋

邊集玩啤牌

好撚明顯啦

有冇咁明顯啊

冇人想知你鍾唔鍾意聽鬼故

邊鳩個喺度玩嘢

咁多下聲

佢竟然係要食野先
開簾啦

我上年住過
又無乜野
仲要勁多人住...好有人氣...

真咩 咁大聲

呢下好突兀wo
咁假嘅
做多咗

真係咁大聲敲窗

想知啲糖有冇郁

屌

堅唔堅啊?

係咁敲

當時直播個個都聽到

al 唔驚搞到成件事好無野

係咪風聲呀 好撚大聲喎

d 風吹到道門？？

好撚流
係咪有staff喺出面

呢條友旁白又乜水

隔音差者

行過去睇啦屌

嘩 屌 有冇咁應聲

幾好戲wor教主

個VO係邊位?

咁密反而好唔真

悶

去睇啦 白面撚

梁如顯

好明顯

mirror清談1part 屌你老母

好想快d睇重播睇返露台個窗既倒影

我無住過
而家新式嘅酒店都比較光猛
都唔會特登揀咁舊嘅酒店住

無料到又話無料到 有聲又係到質疑

隨團師傅
梁如顯
有寫

林婷間房

好撚悶呀屌

拍呢個節目日頭係咪自由活動
都冇野做

呢集.....

眼訓恐怖過鬼

點解佢唔開窗簾睇下先

林婷個衰妹已經訓著左

終於有mcm

枝蠟燭眼仔一經過個下真係閃一閃

Anson似唔信多過唔驚

MCM好可愛呀真係

完

啲糖
人手郁咋？

林婷間房 無料

咁就做完

有咩分別兩張圖

啲糖姐係點

唔見咗幾粒糖吖…

睇唔切d糖

屌係真唔係呀唔同晒位

臨尾先整part D糖亂左...

睇唔切張圖

Mcm好cute

屌 又係預告

trailer可唔可以剪夠廿分鐘

完全係好笑多過好驚

影住郁呀嘛應該
依家搞到懷疑係咪人手做

節目效果者

我睇唔清d糖點 有無cap圖

糖呢下假左d

下集好撚恐怖dllm

呢間好大規模，成千間房都有
認住出事個room number之外應該冇咩問題
咁既價咁無敵既view我再去沖繩都應該會再揀呢間

郁左？睇唔到
要睇多次重播先得

算啦

咁一集完一季

開名ok?

咪係
如果粒糖郁剪個過程出嚟仲爆啦

窗口有聲都唔埋去睇下仲係度吹水
白面撚

巴打你小心啲

放心 預告永遠最恐怖

上個 post 好似有link
btw請用不推文回覆

又唔驚又唔過去睇，都唔知做乜

我想齋睇mcm 呀

睇完張圖之後
我部手機嘅viutv app斷咗Live

記得之前有集係mcm掛起件恤衫
之後件恤件有郁
眼仔話係有個阿婆想整直件恤衫

仲有集好似係床上張被自己無啦啦郁
有冇巴絲有印象

畀咁多鏡頭隻基佬
Cut曬林婷bb同mcm 真係嬲屌

咁勇？？

俾我有d期望

但佢堅持食飯 完全冇諗過睇下 成件事勁悶

假到

唔明點解唔一路影住呢個位

mcm話64房凹左入去都唔好住

咪係囉屌 拉開個窗簾睇吓都得掛

係都要食完飯先

有呀 阿婆玩衫嗰集個衣櫃自己識著燈

可唔可以cut哂2個mirror佢2個一出聲完全冇哂氣氛

清談真心太長
利申對佢無感

有 呢集我信

佢驚都叫有啲反應睇下
佢又唔驚又唔撚理

其實我覺得佢係驚

當時討論好似係因為冷氣

我都記得
仲以為今集個衣架都會影到
點知淨係林婷自己見到

仲好似玩左成晚

出咁多錢book 咁多間房
都唔播一個鐘

睇預告以為影住佢郁

驚所以先唔理

睇過expedia有得加錢request sea view
對住國道同轉角位又真係陰森左少少既

好似係冷氣吹郁件衫

電視台唔俾時間都無計

有冇人覺得呢D木傢俬有D恐怖

屌當人戇鳩嘅咩
有部機拍緊片都影唔到啲糖點整亂

有 記得 同眼仔出現既時間岩岩好

呢集冇尋日個集恐怖,btw今輯林婷好似細膽左

咁下下都可以用冷氣解釋

好似當時直播有去到，節目一定會剪輯過

會唔會出面落緊雨 有d似

如果佢拍住片見到郁左就駁唔到啦
得張相就當節目睇下咪算

其實半粒鐘真係唔夠喉 一粒鐘就好了

想睇林婷同mcm多d囉

不了

你記唔記得佢第一輯細膽成點

普遍黑曜係辟邪鎮宅
防小人之類
有d人去旅行會戴黎防身
其他水晶戴左手
但惟獨黑曜通常戴右手

睇樓團

證明呢集真係冇賣點唯有格硬搵野嚟講

剪到咁撚亂

個廳真心太撚陰森

30分鐘太少喇diu

咪係
我黎睇mcm架
寧頭睇error都唔想睇白面啊

仲要咁多次，咁多機會都唔揾下咩事。好明顯佢知咩事唔揭穿

仲有當佢真係聽到聲
喂大佬呀，淨係聽到一下就姐，加埋十下都嚟緊啦大佬，仲坐係度拍片唔起身去睇吓個 窗口

睇到真係笑咗

啲糖唔同咗位個cam無可能怕唔到
特登搵啲嘢嚟嚇鳩你

Mirror就好似殖入式廣告咁
差唔多個個節目都要加一兩個

但第2輯勁到痴線,好記得佢去雲頂個集,落到最底停車場

雲頂真心癲

第一次係人設失敗 我都有屌

果個停車場真心cls

主持多左 20分鐘既節目分配時間完全唔夠 介紹完 半集 真正好睇 尾個5-10分鐘 成件事睇得勁唔爽

呢期堅驚

佢而啲舊式裝修啲燈又黃好暗條走廊又係，塊地毯加牆紙好似考古咁

點解哼一個禮拜日本
一個禮拜台灣
雖然入住頭兩輯不嬲都卡啦卡啦

如果係mcm應該衝左過去睇

30分鐘都冇

住過泰國一間好大有埋open kitchen又係呢類傢俬
周身唔聚財 頂唔順換間細d既房先無咁恐怖

日本個次比人屌到

玩毛公仔都好癲

個集好恐怖

都係想睇返mcm
mcm一定過去打開窗簾研究

佢個feel似好撚驚
但係畀鏡頭拍住又唔可以走咗佢
唯有硬食

我揀酒店一定唔會揀呢d被袋既酒店

仲會大叫屌你老母芝士漢堡

自殺森林嗰次推個staff去自己留車

Mcm: 哇 露台有聲喎 過去睇下好無

日本好多都係呢d 被袋，感覺好舊咁

咁多季真係得mcm去舊醫院地庫殮房嗰下睇到真係feel到唔舒服頭痛

因為得30分鐘

美加最多呢d

wa 屌 mcm去多次自殺森林唔該 個次睇到嬲

係咪個停車場有好多層
眼仔寫話多到數唔到
最後愈來愈唔舒服
冇再挑戰落去下面層數
印象中係咁

乜撚都話唔做，點會唔屌

台灣醫院個集真心Cls

我到依家都記得俾佢燒咗嗰隻公仔叫糯米雞

我以前細個做過酒樓暑期工 中間落場會熄晒燈 我已經驚驚地 佢仲要近乎全黑

巴打係有感應？

開埋露台門 放曬入泥 到時d糖就真係亂啦

但個集好似流流地

今集咁多係酒店

真

尋晚糯米雞2.0 莫峻名

林婷過份淡定，好假

mcm真係好正

和歌山都住過一次呢種

咪係唔想睇mirror呀
mon po staff快啲同公司講下啦
下輯轉返林婷同mcm做主持啦

最憎住呢種 勁不安

唔知隻公仔最後點處理呢

最尾同camman 真係同生共死

因為第二季佢啪咗鎮靜劑先拍

有影到燒咗

仲有去國宅都得人驚

我意思係搵部cam長期影住個位
但播出嚟嗰時可以10x fast forward咁播
畀觀眾知道真係自己喐

莫峻名喎

個下幾驚個公仔有feedback雖然個名搞到件事有d cute

杏林Cls

ViuTV Facebook 有 7個鐘 Video
太長我就無睇哂 唔太清楚有無影到啲靈體

都話當時直播佢有去到打開窗廉同門落地窗睇過。到今集節目剪走咗

都唔係唔得
不過出鏡之前train一train
有返呢d懸疑恐怖嘅氣氛先囉
唔好陽光少年清談節目咁拍啊大佬

雲頂係猛到pk

以為你問糯米雞

周身唔舒服囉

國宅成個feel都好恐怖

嗰集我都好深刻
大佬見到棟嘢咁個樣都唔夠膽入去啦

應該開個節目俾佢地part

國宅好撚不安

yes

日光日白 黑到仆街

tks bro

睇佢同camman成日爆粗

天台個下

7個鐘

成日都好期待電視機突然開咗
第一季台灣真係勁真心信有嘢，尤其酒店突然開燈，國宅忽然有大聲叫

住嗰度既人其實好撚慘，咁既環境

FACEBOOK 果條一直都係AFTER 見唔到有BEFORE

等於香港最差嘅唐樓 無人清潔

今集重點：
mcm間房嘅蠟燭燭光喐下喐下
anson lo間房聽到敲嘢聲

完。。。。。

今集真係唔多掂
連啲氣氛都冇

係林婷一臉正經講：「糯米雞我嚟捉你啦，糯米雞我嚟捉你啦。」笑撚咗岀聲

好似又冇乜特別

btw成個雲頂篇係好睇

推mirror 推到咁
壓軸一集會唔會打開衣櫃入面有姜濤

住慣左就無野
好似我住荒山野嶺，夜晚一架車都無人影都無
我又好多年無住樓
要我搭lift都會唔習慣

雲頂本身地方本身真係猛

Diu 有畫面嘅

唔記得邊集嚇到cam man同mcm話要攬住定搭住膊頭咁拍

咁廢墟同清靜又唔同嘅

你啱

不過可能香港人煙稠密
無乜樓係可以清靜同似廢墟
住過大角嘴好舊嘅唐四樓都係無乜野

加D造星撚入黎破壞晒個節目

好想做糯米雞比林婷捉

30分鐘真係唔多夠
仲要加埋啲騎呢星

林婷捉我糯米雞仔啦

到底佢地去左京都邊間酒店

糯米雞死得好慘

第2集 關門果下有d假?

一定好猛

上個post咪有人講咗囉

筆直擺晒落造星，viutv啲節目唔係台灣就日本，最勁都係去韓國
有幾何去美國咁遠，除咗之前阿美利堅有外星人唔去美國唔得

個間好似已經裝咗修 定 轉名 早幾年睇總有一瓣喺左近有片
同如果俾酒店知你想拍藍可兒 會趕你走

多左兩個造星不知所為
其實MCM同林婷都夠做啦

Lm

阿美係拍完賣比viu

成集都係睇白面書生
半個鐘太少

維基都係佢哋寫自己拍
《阿美利堅有外星人》（America's Got Alien），是香港電視娛樂製作的旅遊節目
雖然成個感覺好唔似

有part 眼仔話有個老婆婆企係窗邊 睇個陣真係有個人影既物體 係crew既倒影定真係影到

林婷好撚正

同應

仲要睇佢兩條撚樣係度抽水,屌佢老母好撚嘔心

睇相同評論好ok wor

敲咁多下窗

住過 認真唔覺間酒店咁恐怖

得廿分鐘
係米剪左好多走？完全睇到戲肉就唔知做乜鳩完左咁

有冇人記得入住2有幾多集？今次入住4因為再多一個地方，會唔會從集數上加多幾集嚟回贈每集20分鐘之不足？

岩岩睇返尋晚果集，林婷同食飯果個明顯係驚，尤其食飯果個淆撚到

婷b開live

嚟喇嚟喇

成人情節 林婷講淫野？

做

開波

水庫

Link

tvb會執你有咩感受
咁快想轉viutv？

我自由的

黑到仆街

佢ig

其實蝙蝠係咪真係咁得人驚

fb？

冇眼仔嘅

今集識壓低返把聲

蟬聲嚟？

19波鞋

濕鳩波鞋

Mcm啲手毛

嚟料啦

頭先後面有個光位 好似有野經過

係咪其他人掛架

係咁do

我都起左雞皮

Jer嚟料啦堅野

驚到pk

屌你似真wor

19波鞋笑左

無端端有條繩

有冇人聽到啲嘻嘻聲

節目聲稱邊度有鬼，但乜都睇唔到，由佢吹﹗

Jer好敏感

1粒粒個d咩黎 好撚恐怖

CLS

有D頭痛

MIRROR : 咁我去個邊既翼

今集mcm堅驚

我都係

驚到失禁

嘩屌呢集忽然好好睇

jer 仔加mcm 好癲

jer仔次次都好敏感

下季mirror做camman啦屌

影返mcm 喇

Jer仔加mcm就係perfect match

今集好撚癲
mcm + jer仔根本就係瀨嘢嘅指標

高靈人士？

其實重溫睇返尋日個集個時有d作嘔

MIRROR真係越谷越乞人憎咁 陰撚公
唔谷又唔知點紅 谷又趕客

睇佢地夠晒

好撚核突呀

唔好影廁所啦

到底點解呢度咁多靈體

jer仔+mcm即刻好睇好多

中意既痴女會越中意
唔中意既麻甩佬會越唔鍾意

今輯有無林婷？

兩個mirror太冷靜
戲都唔交下咁

星座撚去個邊冇乜料到
好悶

我唔係

有

唔識做綜藝

今晚婷B live真係好靚把聲又甜

佢呢part 完喇好嗎

屌你咁又半節

jer仔拍住mcm個反應仲好睇

喂咁撚快嘅屌

今集先開始睇，有邊兩個mirror?

星座撚去個度連眼仔都冇就唔好播啦

頭先係地下果層 走廊盡頭個光位係有野行過

吊頸繩見到真係心都寒埋

呢條友唔撚掂喎
介紹旅遊景點咩

冷靜到 ..... 好似背書咁

jer仔轉做主持 mirror揸cam仲好睇

Stanley真係好悶

mcm行先夠刺激！

我要jer 仔同mcm 呀

真，嚇鳩死人

日本 Anson Lo
台灣 Stanley

完全冇料到
得核突野睇

仲要咁多蜘蛛絲

可以睇勁淆底樣

前兩集林婷都爆粗啦
尋晚AL聽到敲窗都好似冇事咁
今晚Stanley直程係旅遊節目mode

其實佢點解叫星座撚
冇睇開mirror

Stanley係咪太陽 整走晒

我都估每個地點初頭一集只係熱身，到第二三集就正式開波

我唔係
但有疑似見鬼嘅經驗

林婷live好正

我想睇mcm同jer仔嚇親個樣

jer仔同mcm真係好撚正
想瘋狂聽佢哋爆粗

有一part 話自己係獅子座所以有領導才能
好似係因為咁

真心似睇樓多過靈探
都可能見佢兩個第一次拍所以比啲新手向嘅野佢地去
情願佢揾193去
犬鳴個集真心驚又到位

林婷真係好正

頭先走廊好遠有光有黑影閃過係人定係鬼

又要睇電視又要睇連登又要睇林婷live

mirror嗰啲個個都太顧形象，根本唔啱做呢類節目

個飯店咁光猛都…

呢間咁正常

嘩個走廊黑撚到

我本身係ok佢兩個
純係覺得佢地唔岩個節目

走廊咁暗

睇曬咁幾季到依家 見到有巴打話頭痛 聽到聲
突然覺得自己幾幸運 一直sense唔到

mcm瘋狂亂講野

咁就完左啦？

算新wo

佢真係唔驚㗎喎

個乜春山莊完咗嗱？

MCM果層新好多喎

Me2

兩層差咁遠

我都聽到

Cls mcm搞亂啲凳

又siri

viu 你聽住 仲有幾集機會俾你地挽回名聲
剪過哂仲嚟得切

師傅講野好似siri

星期二做左上半

走廊有下有白影

個劉師父講到好流咁

我褲都除埋佢比屎我睇

又係敲玻璃

Siri

燈光啫

屌 一刀不剪版 我要

mirror計我覺得edan alton啱做好多

望一望電話聽到師傅把聲 嚇親

老老實實咁擺法好唔舒服

點解會咁認真分析有無人會敲到窗

屌拿星呢種飯店自己住真係喊3聲，shining 咁款

屌你咩設計黎

完全同意

Mirror 綜藝角
白面撚已經算中上
Edan 最正

viutv加工啲背景高頻聲好煩

眼仔同師傅講既野唔同既

但lobby唔似

死 好似暑假去過呢間 有冇人知名

又就完

係囉，眼仔話有人

Edan做呢啲位應該正

Fake

個game rule邊個set其實

呢兩條友啱做綜藝又夠放
其實爆粗都冇乜野
反正出街都會嘟㗎啦
呢啲唔爆邊有氣氛

某程度都啱嘅
師父話有細路仔
眼仔話有個男仔擒嚟擒去

又玩鬼

edan 應該驚到瀨屎

呢d真係唔好亂玩

正確 錯誤 部份正確 無從判斷

乜仙乜仙堅危險

會唔會講普通話好啲

識聽廣東話？

呢個game有啲流流地wo
啲rule點set都得

呢個mirror比賽時叻d咩？

講台語啦

佢地識聽廣東話？

呢個game唔吸引既

正想講

全部紅心

全部都係紅心

玩牌好無聊
如果要玩，玩返傳統碟仙/銀仙唔係仲好咩

咁多隻都係紅心

上年比人叫做十強最廢

見到林婷塊面有啲汗

其實係

全部都係紅心咁滯

呢個game 有d無聊咁

隻驚好似流流地咁

但個師父話mcm間房冇 眼仔話有

好想睇Edan做
但應該變到好好笑

真係瀨野你賠咩

會唔會係咁

佢淆到瀨

直播去除靈
多一集

係囉

仲要係我間房度玩

好似係佢間房黎

鹽 有閪用？

mcm 咁你今晚小心d

重點

強行結束其實係咪好無禮貌

晶悅國際飯店

mcm:仲邪過玩射龍門中柱

好賤

係jer仔

執房真係多得你

咪激嬲人

MCM真心好笑

啲糖呢？

其實可能有搵edan，但佢唔敢做

玩碟仙銀仙唔試都知奶嘢啦

又係預告最恐怖

AK中柱

法國套嘢開始入肉了

今集啲糖唔識郁喇咩

thriller有jer仔都冇mirror

索性cut哂jer仔啲scene嚟做trailer啦屌

上集啲糖好流feel

jer仔其實係咪高靈人士

永遠預告最好睇

傳統太猛
安全起見玩輕量版等啦

佢個part
有緊張位又有好笑位
又靚仔

隊crew咁多男人，明嘅

搵jer 仔做好過啦

Carry緊全套

Jer仔先係最有feel果個

潘聰都話過每個人睇同感應到嘅嘢未必一樣，真係唔出奇嘅

jer仔啲淆底好撚正

次次搞到mcm都瀨野

但係呢個玩牌都算係咁 都好似準準地

stanley太正經
唔啱呢個節目

我都見到

D粗口忍唔到無啦啦爆句19波鞋

之前好似講過佢係會feel到
但係唔會睇到

Ohhhh

除非林婷同mcm真係好戲咗好多
唔係嘅話睇佢兩個啲反應
今次應該真係feel多咗好多嘢

最後係咪有青光燈

係
做節目唔洗玩命

有冇jer仔ig

好似第一輯個師傅講
D朋友係搞唔到mcm
但會搞jer仔

jer仔咁慘

jer仔係食晒

Jer仔：dllm

今次玩個牌都已經惹到咁多
玩傳統咪瀨晒野

jer: 我打工咋

可能佢係獅子座 嚇到唔敢出泥

好似話因為mcm根本就唔理佢地
所以都搞唔到佢

筆仙猛d
翻學個陣有班友係到玩
我坐門口 見到個黑影開門衝左出去

我問隔離 佢話無人開門

佢果陣同 trivago 去西伯利亞好好笑

係 笑到仆街 mcm世界第一

碟仙最猛

你個形容只係你遇到先覺猛

基本上玩呢d嘅
好多時都會中

mcm同jer仔嚇到仆街都仲會鳩笑兩下 好過癮

有玩過?

之前睇總有一瓣mcm上去
佢同jer仔出live去赤柱定唔知邊到
又係mcm搞完個鐘但jer仔出事

即係人嚟啦卦，咁實體明眼人都見到

mcm個樣夠殺氣

Jer：你聽唔聽到呀
Mcm：我聽到呀
Jer：
Mcm：走喇走喇
Jer：對唔住，打搞晒打搞晒

留咗鬚掛

佢綜藝濕9野效果好好笑

筆仙真係猛
以前d 同學玩到瀨晒野，要去墳場燒野比隻鬼
去到墳場隻鬼帶路搵自己個墳

好可愛 但又有氣氛

咁撚癲？!

原來暑假真係住過呢間

聽日係 和歌山廢棄果間？

晶悅？

最癲係，開頭玩問佢叫咩名，佢自稱W
去到個墳寫William

第一輯喺台灣唔記得邊座嘢嘅頂樓裝修緊
佢兩個連呢段對話都冇
對一對望就即刻狂講對唔住跑走先恐怖

慘

如果mcm唔係矮咗啲 佢真係贏唒

今集個牌仙好撚堅

台中火車站猛鬼酒店係邊間

佢哋好夾

岩

銀仙都唔弱

黑市套劇集

好彩唔係我住過
第一季台南鐵道大飯店 我無住過
但夜晚係樓下巴士站等車都覺得呢間好恐怖

我睇佢ig live 話自己172
我覺得唔可以叫做矮喎
點解好似好多人話佢矮嘅

見過真人，好靚仔，不過唔太高，但已經夠殺哂d 女

佢粗眉大眼鼻又高真係冇得輸
佢真係唔高嘅
但唔會話佢矮呀嘛
大把人矮過佢啦講真
點解可以用矮嚟攻擊佢㗎

台南鐵果間真心恐怖

最緊要夠黃
viu一定要繼續捧佢

黃到金添啦
同公司解約都夠膽死
仲要罷工到12月31
佢真係痴撚線咁黃

唔夠經驗

仆街
冇揀不推文

17x都叫矮 咩世界

Mcm罷工？？？到12/31！！？

燒完仲有冇搞佢

同樣係172嘅表示
仲要冇佢咁型咁靚仔

同mcm差唔多高 但真心覺得mcm又型又好睇 同自己爭好遠

冇啦，算好彩啦

係呀，只做入住宣傳

出年先接返JOB

咁算好彩
佢有冇驚咗冇再玩

係，佢話除左入住4既宣傳活動，其他活動同工作唔接

Respect

其實呢套野淨係睇mcm+jer仔
次次都瀨野

點解林婷玩捉個到無播落去？講到對門自已關就完左既？

有入到閂咗門嗰間房呀

玩牌有D效果FEEL
不過如果唔係SET定哂 D 牌 真係咁開法都幾撚邪

我又係粗眉但柒頭咁
佢粗得咁撚靚仔

其實第一季高雄嗰集都幾堅
直程聽到有人笑

其實戴headphone睇會聽得清楚d background 真假都好

想同佢同error做節目有咩火花

睇*

Mcm講嘢無乜架子
好似同fd傾計咁濕鳩
晚晚都唔記得睇live
啱啱先追返live

一有造星撚就想飛,Viu插呢兩條友入黎完全係浪費緊個節目

我都得，其實冇需要加人，佢地兩個先好睇

係希望viu再開真係諗諗呢樣野，靈探節目唔係拎黎推星，mcm同林就哂

今季啲bgm好恐怖

睇緊第一集 紫色衫個個咁撚大膽嘅

錯撚晒囉靈探節目造星，有冇嘢都扮到好似會有嘢咁先好睇嘛
加兩條友入去扮都唔扮一開聲就破壞晒氣氛 四晚最好睇就係尋晚吊頸繩

睇完193去犬嗚隧道 好想佢加入拍入住

度頸繩睇完真係極不安
宜家日頭睇返都寒一寒

陰謀論話藍遇害係關權貴人仕事， 間酒店連名都改埋，好大機會唔畀拍

咁個時係落雨返風定係咩？？

佢話無野

ViuTV《晚吹：總有一瓣喺左近》介紹

美國Youtuber親身靈探 酒店房間竟有異樣

美國一名經常拍攝靈探影片的Youtuber James Garcia兩年前親身到當時藍可兒入住的塞西爾酒店(Cecil Hotel)，本來他想入住藍可兒當時住過的房間，可是酒店已把該房間封上，並不讓住客入住。於是，James入住了被封房間旁的一間房，內裡竟然發生異樣...

該酒店現在已經重新進行翻新，而藍可兒的案件仍然有許多迷團無法解開，隨著酒店的翻新，真相亦再難以追查，James或許已經成為最後一個到藍可兒出事地點靈探的人。

翻新前已有保安跟住你

仲有Part2-4

Viutv 播多d mcm 啦
一到mirror 就唔想睇

開多啲節目俾mcm啦
之前同trivago個旅遊幾好睇 好好笑

林婷都應該開個

去俄羅斯溝女
再一齊拍節目啦

提提大家，一陣11點10點左右入住嘅主持會上恐怖在線

好驚
講難波

睇完c9一齊轉post

你鍾意番啲c9啦

教主

呢間咁方便都

呢間咩名

個走廊幾靚

3到80我都啱

好彩我少去大阪

屌佢老未 我應該係佢地拍個時 都係附近點解見唔到佢哋

咁多集之中最靚既酒店

呢間求名
好驚

呢間你話有野我真係唔信喎

間酒店咩名，大阪成日去

好旺
格離又Family Mart

最正常最唔陰深

原來房好撚舊

尋日有間正常啲

今次呢間幾靚都咁大獲

80啱你啲

Weak

Why not all?

成日去大阪

呢間又真係幾正
都想試下榻榻米

你食得哂咁多咩

大阪難波 酒店咁正路都...

超中意睇mcm
其他嗰啲.....

林婷單飛
好睇了

得林婷一個

呢2間都好正路

見佢地鐵定JR行上嚟就係
個地段幾靚咁

今集好頭痛

有米

Just do it

點解viutv
唔直接copy 台灣eason 個靈探節目咁拍？
而家到喉唔到肺

林婷靚到...

去旅行就去大阪

下半集到jer仔solo

林婷好撚正
講完

半個鐘完全唔夠

係呀
所以應該唔平

agger

即係隻野留低咗唔肯走

比埋C9個半粒鐘黎就差唔多

住過林婷呢間 好彩無事

名

林婷成日早訓

我都想同MCM同房

開名啦

AL仲食住零食玩電腦

兩間都係惡靈feel 會主動攻擊人

乜事都無wor

好悶

mcm瞓到咁

吓完左啦

lam ting個間係咪

完全冇料到

眼仔都冇乜

大多野講。

Holiday inn namba

學mcm話齋眼瞓恐怖過鬼

就咁比佢呃左十分鐘酒店介紹

呢個恐怖好多

午夜靈異錄像咁

thx
另一間有冇名

之後先嚟料

點解anson lo 食完野唔刷牙就瞓覺

又打大佬

錯重點

兩條仔嚇自己

55

通常拍瞓覺即係嗰part做完

今集去邊 未睇

大阪

個嘟係咩字

睇樓時間

呢間似有嘢

依啲自己行好啲

黑社會？

兩個男人拍，點會有驚的效果

3個男人驚條鐵咩

hotel ichiei

話無都無人信

呢度有猛咁

嘩原來拍咗成半年

thx
bookmarked
唔去

呢個位廣告

好似1月定 2月拍

即係邊個封

好撚突然囉

入左去要搵路出返黎都唔少野

唔get佢啲嘟係咩

其實正路好多酒店都可能會有 係睇你feel唔feel到既姐

頭先搭Lift見到6月27日

我住嘅時候係叫Vista Grande, 好耐啦
不過間房好侷促, 我一個人住真係好淆

MCM Anson Lo

無陽光曬到

聽咗後會硬係凝住有野架嘛

去阪南市呢度探險，會唔會好d

而家仲要好多酒店啲裝修勁暗同多鏡

啱啱有講前身係v字頭酒店

啲嘢爛晒想走都冇得跑

我都住過 仲要一打開房門就係廁所塊鏡
嚇死我 跟住去個廁所 個水龍頭係咁漏水

睇個樣應該平時都有人入開去
不良/黑道之類

幾年前去河口湖
先知河口湖好多間都有野

呢間唔平喎，不過話廁所有霉味，就真係差d

尋晚吊頸真係好恐怖

咁多graffiti
應該好多夜青嚟

啲bgm

Holiday inn namba
都幾出名ga

地理位置靚嘛
格離family mart

啲塗鴉先係最恐怖

無啦啦頭痛 頂

好撚大膽

我岩岩睇重播 每次睇到個個位個畫面都停左

我都痛痛地

嘩屌
玩Siren咁款

咁少眼仔嘅

頸背突然好麻...

我一個一定淆撚到爆

我揀酒店盡可能都揀新嘢，舊嘅自己心理形住形住就算無都吸引鬼

有冇人聽到啲嗚嗚聲

呢度恐怖
啲爛木聲

聽到有把倒抽一口涼氣嘅聲
好似女人聲嚟

可摸耳唔好兩邊同時播
睇唔切

岩岩自己去完大阪

好似寫住絕對唔好開？

破鏡

林婷呢？

mirror 新歌

我都係 仲突然頭赤

好似係

間房好撚恐怖😱

網上版係咪有DELAY?

係咪解 絕對不要開？

anson lo果邊眼仔都唔多隻

會慢過電視

有塊破咗嘅鏡好邪咁

係
成日大家講完我先睇到

文法似絶対に開けるな

咁樣分兩格一齊播都幾好

今集有啲悶

我今集反而無

即係叫人唔好開？

邊度 睇唔切
佢地有冇開到

今次都幾少紅眼仔

AL開左

3個主持明明好多野可以剪，但係個節目得本個鐘。
又要同一個畫面分一半，做夠一個鐘唔得嘅

Anson lo打開咗嗰度門上面寫

幾悶

到底係寫絶対に開けるな(唔好開)定開ける(一定要開)

無林婷睇

Jer仔嚟料

jer仔黎料

嚟料

黎料

Anson Lo 淨係睇到個開字

好可惜

林婷又自己一個行

jer仔驚=有野

好似有個な字

絶対に開けるな

即刻有

jer仔好慘

有了

咁多雜物 行過之後有啲野跌落黎都好正常

我得今集有咋, 前幾集無感覺

絕對開

原來做過fb live

佢咁勇嘅…
好在最後冇事

我婷

jer仔=偵測器

林小姐咁撚勁
自己一個搞掂

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

林婷起晒格都咁正

我沖繩有

講完即刻有

林婷咁撚臨 自己嚟

feel 到有野就唔拍 咁呢個節目拍黎把撚？

當日個live做咁耐依先cut淨咁少

低清片反而仲好feel

咁快完

教主自己一個

點解360p咁嘅

跟住到教主自己上

咁撚堅

林婷得一個人

今日依集想點

完全唔撚夠

其實AL 都幾大膽

林婷同AL都好痴線

今集咁少眼仔嘅
特別係咗荒廢都冇乜眼仔

肉便器

好心加長少少

佢根本就唔信依啲野

林小姐得2分鐘

節目時間嘅錯

好唔夠喉 唉

今季有d流wo

又預告

好似嗰啲偽紀錄片恐怖片

下集台灣好恐怖咁

最精彩都係預告

好恐怖

預告先係最好睇

最好睇係預告

AL啲語氣成日都好輕鬆 恐怖都變唔恐怖

因為做星撚

台灣好似猛好多

岩岩anson後面個廁枱寫住

下集好似好勁咁喎
利申: 俾預告fake 過無限次

咁睇下集好似好好睇

永遠都係預告最好睇

預告永遠做到好恐怖咁

預告好似好癲

下集有料

好撚悶
預告最好睇

樓上答左你

笑住拍

開電視

希望下集真係影到個電視自己開
唔好又fake 9我哋

Viutv 入住請敲門4 （3）

開定

暫時咁多集最恐怖係尋日
吊頸

驚

Remote

真
見到嚇一嚇

可能唔小心坐咗落remote度

消失嗰個唔驚
但電視同門個度最驚

個環境feel 成個silent hill咁

Viutv 入住請敲門4 （3）

啲嘢保留得好完整
但係又亂曬咁

可能較咗時間制姐

半粒鐘真係哂料

我記得上2季好似都有一集係電視自己開咗
好似都係林婷

今集如果每個地方講長少少會好好多
上季就相反 當個地方無野拍 夾硬講落去

下集又自己開電視

明明婷b live 都播好耐，剪到得3分鐘

好似上一秒仲有人住緊咁…

其實個主因真係半個鐘太少
其實上兩季咁hit
今季咪一集一個鐘囉

太多野講但節目唔夠時間

如果viutv真係有mon post
不如下季一個鐘/遲下出個完整版啦

第兩季個時已經叫佢新一季長少少
點知又係咁

出個一刀不剪版

支持網上放返加長版

又load唔到圖

咁第兩季都叫同一個地方分幾集播 都叫好少少既
呢季一集1/2個地點 都未入肉就完了